有冇人一齊學書法？

二人成行

毛筆大師授課

逢星期五

1500-1630

地點：上環某畫廊

收費： $300/1.5hr

一星期一堂

由零開始，我好想學但要二人成行

冇frd肯一齊

推

係咪一定要呢個時間

邊位毛筆大師

有興趣但係時間唔啱

邊個毛筆大師先？
有興趣

想但時間同地點都唔得

何一明

星期五1500-1800 任何一個半小時

巴打仲有無學緊？

用羊毫定兼毫定狼毫？
吊臂定枕腕寫？

如果係教用羊毫迴腕高懸 我有興趣

巴打記得以前睇過你d寫字post 你d字好靚

有無人知邊度有得學？ 想認真由基礎學

我最近開咗一個 網上嘅書法課程 用google class 上堂
因為喺屋企都冇乜嘢做 適合啲學下基礎嘅朋友
如果有興趣嘅巴絲 都可以留低Telegram 費用全免
純粹等大家 都有嘢做吓

有興趣

初學者 學緊篆書
適合上呢個課程嗎？

暫時有行書同隸書嘅免費課程 如果啱嘅就加我TG試下la
tg ID : blizzard8282

加我tg @blizzard8282